why50人遊行可以，50人遊行就唔得？

你up嘜鳩呀

50人係wedding 旅遊係30